有冇人試過踩到牛油果核跌親

弘你冇事嗎

沒事

邊個咁跣你

你

以為地震

慘

無事嘛？

粒牛油果

好mean

踩到西瓜核死咗

試過踩地核跌親

無啦啦有粒牛油果核係地下都有

怪不得啱啱地震
利申住南極

冇可能

頭先搭巴士
唔知邊個跌咗粒陰核
搞到我仆咗喺度
好在個個掛住笑
無人拍片